上連登就會免疫

有冇連登仔確診過?

好似有過

但係唔見咗

R.I.P